有冇人係觀塘跌左錢？

岩岩執到錢
因為錢無記認
所以要講得出 大約係邊個位跌 幾點跌同跌左幾錢
希望巴打們唔好亂認
搵唔到失主我會捐左佢

知邊個位跌既話 就唔會唔見啦

我傍晚時份係APM跌左個兩蚊銀,希望你會歸還

on9樓主

笑死我

你連行過邊條路都答唔到，咁跌左100萬都幫你唔到

唔見乜野？幾時唔見？係邊度唔見？
呢3條咁基本問題我唔問失主自已都會主動講啦
樓上個d讀匡智會既？

巴打你真係執到？
我係牛頭角個邊跌左個白信封入面有二千幾蚊

觀塘呀

點解係拎去捐 而唔係拎去警局？